知唔知黑警尋日咁癲為乜？

就係唔俾你地遊行
唔想上國際新聞

遊唔遊行都係一樣癲

結果因為癲左就上晒新閒

點都唔夠幾十萬人上街咁搶眼

而家twitter reddit 好多高級五毛已經話好少示威者

點都照出

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇

匪共就係想咁

唔會比佢地成功
講晒比外國知
黑狗打壓 未開始就已經截查

原來支共係人數撚？可能，因為佢哋永遠落後於形勢三月。